升力股 分享2021_二月

好耐無見

Strong post 留名

大大

屌 留個名先唔講咁多

劉名

lm

Lm

每次股災前，我都會俾幾個冧把大家賺錢，通常大家賺到咁上下，就會蟹。

但追番一年前，發現都掘到幾隻倍升股。

當然，亦有一d 喺風光一時後一沈不起。。。。

樓主終於回歸 等你等得好苦

我發現，最大威力賺錢

第一：喺由低買起。但好考心理質素。
其次：喺等位出入，每次賺一個大升幅。

另外，處於明顯下降軌的股，一定不沾手。就算有時爆升，都唔係易賺。 例子係 3800， 好難捉。

大家應該平均分配。唔好重注一隻。

真正藝術喺揀位走！

上個po讀者lm,之前啱啱開始玩都跟大大執左幾隻

Lm跟大大搵食

呢排有感而發，喺因為太易賺錢，求其買嘅港股都升幾成，大家要小心。

大家珍惜所餘無幾嘅升浪，準備迎接寒冬。

股災未

我自己睇1448似乎想開車。

死人股，都要炒

大大
上年隻777仲坐緊
不過復星醫藥係有執到啲

我都唔記得咗。。。

1896

LM

你呢隻就喺正宗賺錢的長情劍。

希望打個和啦。

張圖好似幾正

多謝。 777我會再入。

大大1415跟你

隻嘢好妹得

1478呢

當大家都賺錢，就喺時候小心。

有冇人捉到6060？

港股？

留名

大家手上留咗幾成多現金

25%

1833求指點

Lm學嘢

當時既高位 現在就是家鄉 🍾️

負評嘅師兄是否因為我而輸過錢？

362？

戈時無錢，無跟。

日本。誠

你真叻，抵你賺

一個月內到。

想聽高見

多謝大大隻719 執左20%
新po繼續支持

大大比幾個number黎先

558求指點

7500 ok?

老規矩，咪推post

最近玩近6128 同 1745

有冇巴打有買419

Sh btc

美股有冇好推薦？

00906
01729
01184
06036
02138
00956

大大為何有呢啲推介 請指教🙏

支持 支持

1373

點睇1475

求其啦

分散投資，overall 應該正數

Not now la

1415完左要約 得2手 加唔加注好

坐穩。

爆。

等拆棚。

57點睇

10.84入左

包括埋1448?

係咪都仲有潛力升

收到大大！

靚買靚hold 抵賺

有冇推介？

LM先
大大你終於上水

TSM

大大一出post，777即刻爆升返咗家鄉

不如你問下自己可以hold幾耐先？

Good

3336

股joy

5仔係咪冇機會返50蚊家鄉

可能要跌一排，徘徊下

How much buy

睇下1.5頂唔頂到

我記得之前買8037都喺1.5,之後跌走咗。

1349作動

3933

最睇好邊隻

你睇番我舊年d post, 我都喺大包圍。只有極少數會集中推。285，512之類。但285已經比我睇中時升咗唔少，要好有定力先會守到。

719越升越有咗。

2148

Hi

日本城今日ok

留名學嘢

867連趺幾日彈都唔彈下
係咪應該不問價走

睇漏咗隻43

點解入867